中資銀行有好多懐疑朁建 ⋯ 屋宇署理唔理

中資銀行門口咪有D鐡板圍封 但只係點焊
又靠上面角鐡做力
有無工程師計過數

壓落嚟會死人㗎！

觀塘廣場中國銀行圍板霸咗行人路 呢個肯定中

攻城掉寶

見到咁真係唔會行咁近

呢間真係塞住條路
平時已經多人

本身窄到癡線

荔枝角果間木材圍住，佔左行人路40cm

申請禁制令快手d
仲可以請手足合法拆野

我估全部無入則

要投訴 好多出左界

一定係僭建
咁都唔係僭建嘅話就係做緊工程唔可以營業

以保護為名，任意向外廷伸，咁姐係我屋企搭多個花槽黎晾衫都得啦

可以投訴屋宇署，收到風某中資一間分行已經收到屋宇署文件查詢

投訴師

一撚定係

題外話，好多舖頭真係裝修，但係圍板礙住半條路，仲要成年咁耐，算唔算阻街？

d 鐵板好撚重 如果林真係死得人

望相啲鋼板追齊招牌直落行人路 一定有偷到行人路啲位 一定有問題
又裝又拆裝修佬fatfat啦
全民裝修 ya

有無AP出手

Push

Nice

召喚復仇閪

1823左先

1823

都算架，果啲都可以投訴
之前灣仔有間鋪裝修個圍板圍到封埋條路
搞到出入都要兜一大圈嬲嬲地搵區議員投訴過幾日就收左間鋪皮